［破解］連狗小遊戲密技

用用都係咁渣

屌 用完又唔留言

點樣發現

你係咪有份整

唔該都無聲
垃圾00後

睇code都睇到

個分享會分享去邊㩒左無反應

用firefox得唔得
點解用唔到

隻game好似google chrome disconnect個恐龍game
應該可以改javascript skip晒地下啲障礙物

利申未試

你老母就00後

仲有禁兩野空白鍵可以快跳
hold實可以慢慢降落
唔知多唔多人知

我老母00後
你老母未出世